有冇人可以講下北海道牧場餐廳？

今日見係頭條出優惠券！
點睇？

清貨？賣廣告？走佬？

優惠劵唔係啲咩新野黎 以前都出黎
不過呢家難食左好多 執左幾間就真

有好食過？

愈摺愈多 應該蝕到仆街

利申：前員工

又一間以為賣得貴,啲人就會覺得佢好食嘅餐廳

根本就非常普通, 唔值嗰個價

早3,4年我覺得早餐唔錯，午晚普通
呢家直頭係難食

垃圾

如果係50蚊內就ok可以接受,但而家真係太貴

垃圾 d 野全部罐頭黎
冇樣野係新鮮

記住, 係香港聽到呢D 日本名餐廳都唔好去食
冇間好食

炒蛋有蛋殻
食過一次亦係唯一一次
狗也不

用呢個價錢食港式早餐？不了

香港人係咪真係錢多
就咁買杯3.6牛奶 佢都係係雪櫃倒比你
咁就廿蚊 點解唔自己去超市買
一樣廿幾蚊 個到飲到三四杯

仲有發夢見到d 強根本冇奶
係普通炒強 d 人on9 到以為
真係落左3.6 去炒 仲話d 強好滑
香港人真係食開屎